喂，呀 brain 好多朋友都問我

有冇咩方法可以拓展 MPP 嘅 Patreon 事業

好撚多人問brian 你把聲好撚煩呀

Brain Cha

Show Blocked User - MPP張六常
已完全封鎖

每日賺幾千萬，呢個數字好似冇可能，我同你講，確實係冇可能

Bri 乜嘢an
Brain 呀